咩叫足球？利物浦話俾你聽咩叫足球

傷兵滿營成班幼幼
上場比你巴塞禁住屌
最後完成左4-0反杯晉級
真係好撚熱血
此生無憾

此生無憾了
成班猁都可以安詳咁死去了

新倚天好睇啲定琴晚場波好睇啲

你問我鈺琪定場波我就答鈺琪
你問新倚天同場波就場波啦

敏敏

25?

嘩樓主獌狗開post吹奏利物浦

轉會了我榮耀獵人

same

可否比我睇埋利記拎英超冠軍先死

講得好

c hing 想花式永生

屌 咪撚燈啦仆街獌狗

又混種丫？

雙亞王

你咁貪心都有既
想得永生都唔係用咁既方法加嘛

樓主好能25

一地精

沙高hack

咁多位猁迷唔好死住
你地仲要睇埋我猁拎亞軍架

狗都識hack?!

正呀

牠吃了靈魂寶石